值得入手嘅香港本地品牌

真心覺得唯一值得入手嘅得返bees

hellolulu

鉅利醬園

一定係Bees
香港同連登清泉

ching識嘢

余均益

好味阿啲辣椒醬
我屋企都用佢

維他奶

少爺啤酒

巴打識野

公司每個月都入貨 任飲

bees

我幫佢訂左幾件